［Viutv] 星期一至五2130-2230 一小時新劇 理想國(4)

hello

hi

論fact check

講完肯定比人屌到仆街

【ViuTV一小時全新劇集《理想國》8.5正式首播！】
如果虛擬世界令你更快樂，
你又會唔會放棄清醒做人？
科技，為人類帶嚟嘅，
係天堂，定係地獄？
刪除情感、肉身、私隱、靈魂之後，
又會係一個點樣嘅「理想世界」？
8月5日起，星期一至五晚9:30，帶你體驗未來理想新國度！

前post

尋日個毒撚

尋日個男主

打格仔

又咁遲先打格

呀超

講完先打格仔呢個好台灣

Fact check

起底組成員反起底

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

成班割蓆

全部割蓆

都話，好明顯係做個局出嚟玩佢
呢啲時候向來都係潛水收聲最好

影射大台靠屈？

尋晚個男主又出嚟

收得皮

琴日個毒L 話今日個主角係毒L

應該sad ending

發現尋日，今日都係走搞笑路線

natabcde

琴日嗰集嘅毒L

睇怕都係再炒車,今集唔係上開高/連登,其實都幾悶下

啱啱係咪斷咗一下線

100000
BINGO

做乜開門

我總係覺得係會炒車

呢個真係田灣商場嚟㗎喎

只要擁有10萬個acc就可以決定拉一個人

係

點會唔炒車

慶老母生日所以而家先睇到夜D重溫

真係做佢
明明未過10萬就同阿妹講過咗

仆街

個警察好積極show委任証

拉佢做乜

花生友仆咗街

啲警察制服

初音！
正嘢嚟㗎喎

咁樣做唔洗申請吖嘛

門上面個初音

又係呢兩個差人？

我冇嘢講

TT係鬼

神探

間房都好多figure

有冇咁勁

炒車

神探咩

咁暗都可以推到咁

毒L好恐怖

屌原來係痴漢

推高Brightness同contrast的話唔係無可能

條友邊係毒L

TTT唔係著長袖衫？咁都show到個紋身？

未來嘅科技，千祈唔好質疑

黑警可恥

連燈？

零負皮

精到個紋身都睇到咁勁？

頂你個肺呀
前面就叫高登伏嘅就連登
想死呀

我都見到

班炒車撚

成套野全撚部黑警嚟

又講返做連登

波台清泉一世

連登仔又再次炒車喇

可以就咁入警隊架咩

黑警

啲留言好符合炒車撚性格

但都未睇得哂個形

網路罪案調查科

屌你老母死黑警

炒車就連燈

都話警隊就係咁黑暗
PSYCHO-PASS就「借」個腦，香港警察就「借」個人

仆街到

黑警果然係黑警

我仲見到波台撚

都好難下喎

今時今日黑底都入到去做啦

Kennedy Sir

呢集好貼地

23分就完???

一向
佢係準時30分播

黑警慣用招數

又係岺寧童

早兩日25 26分先完

林婷BB

林婷？

個預告係咪就係我地個將來

下一集正

不過認真
響美國的確係試過有大hacker比人請左入FBI
好多電子企業搵hacker都係常態
強國網軍更加唔駛講

警務署署長可以直接搵人加入

認唔到樣認到把聲

你咁講又好似係喎，依家先25分
佢諗住播五分鐘廣告？

呢集算係咁多集以黎最輕鬆搞笑既一集

順手

林婷

好lun頹有啲嘢翻唔到轉頭

聽到首音樂淨係諗起EVA劇場版

而家Viu啲廣告好似仲多過無線，之前睇吓81台發覺啲廣告得返啲不知名或者大陸嘢

想睇D輕鬆D...

聽日嗰集有啲似失憶針嗰集

冇睇TVB成年

今集算係happy ending啦

「你死你事啊，唔好拖埋我落水！」
但我做緊既只係想拯救大家

今集個結局可以接受，open end得來又唔係好算open

cry

第232章 《警隊條例》 第24條 臨時警務人員

(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

佢個聯署係要填身分證號碼同埋地址

今時今日黑警仲講條例

聽晚無得睇，過兩日。

係喎，頂

轉台師 Viu TV 理想國

呢集編劇一定係連登仔嚟，編劇你係咪喺度

最少肯定係高登仔
識得講波台的肯定唔係普通CD ROM

我係高登仔啊屌

幾好睇

阿妹好正

做啦
仲未睇番前嗰集

今集有林婷BB

吸毒咁

睇老婆

No more sorrow 果句嘢係失憶針嗰集女主角第一次打針個時唱嘅歌詞

佢係我格離同我一齊睇緊

訓醒未

有冇人發現？

問自己先啦

要捂住個心先可以飲？

邪教就真

你邊位呀

應該係儀式咁啫

邪教咁

個感覺好恐怖

吉完谷祖琳而家又去整廁所

洗撚晒腦

電視入面個男人好似Big brother

中国一定好想有呢枝野

整厠所

共享大亞區榮耀

個男主角係邊個

大亞區

Hexie

財仔幫人

究竟一日要飲幾多次？

全日情侶診所同娟姐去情侶酒店

飲完就飽
野都唔洗食

成班好似痴晒線咁

感覺好恐怖

又要捂住心口

陳健朗

做乜連個假嘅財務公司名都要blur

成班痴線 洗腦成功咁

忘憂水

都係搵笨嘅野

將來既香港都有網絡防火牆

網絡防火牆，幻想世界

好撚尷

好似瓊斯鎮

咁快和諧咗

重播都河蟹到

新疆........

最恐怖係呢集

其實點解明明個題材幾好但係次次都拍到咁尷

審查太強了

係咪得阿樂聽到only其實

好恐怖

嚮公司開OT係好嚴重架

痴線

話說超人好似因為佢老婆就係屈八婆
自己都變埋藍屍

點解我公司既老闆唔會咁講？

點解戲中全部財務公司個名都要blur
拍嘅時候唔係作個名咩？真係有呢間公司？

但佢拍頭條架wo

因為你生活係香港呀
醒啦

兩公婆都係收錢做野啫。

佢好似好耐都無做頭條新聞啦唔係咩？

係，以前佢仲有做頭條新聞反共

呢一集係意識上好恐怖

天空城堡前有不老騎士

呢集有d料到

成套劇暫時都好高質
好正

我敢賭係最好嗰集

不老騎士 為你做事

今集轉左導演

好奇心害死貓

一捉到即刻隊返支水先

究竟今集同之前嗰啲有冇關係？

法例嚟？
有冇規定幾點飲

中共式河蟹

暫時好似未睇到

個BB係幫你通渠個街坊架

其實點知你有冇飲？

之前都試過同一個人做唔同角色
未必有關係

周圍都有監控？

帽事嘅

九成bad ending

比喻嚟啫

佢唔會預你冇飲
佢知就算你唔飲 屋企人都會迫你飲

今集個風格唔同左

自己飛番轉頭

主角唔飲水既原因有d夾硬

頭先個幻象係假？？

最主要係開始有懷疑姐

呢個先係現實……

個feel幾恐怖

突然咁funny

飲左水就FF到自己想要既世界？

屌

好似係另一個世界咁
啲狗又唔同衫
有Rose water，之前嗰幾集就唔會有紛爭

咁就趕出街

Logic fail, 老婆有飲應該覺得所有嘢好美好

應該無

成班喪屍

d發展左咁多年，無啦啦先有個主角發現有可疑

老婆睇到個世界可能唔同

所以佢咪食嗰啲污糟野
係佢眼中係美食

好似得佢一個之前有飲水咁
個個都咁閪咁仆街

勞改

可以咁解讀，佢自己覺得唔美好但自己唔知

唔飲水犯刑事，坐廿年咁嚴重

MATRIX咁，個世界全部都係假

似係飲完 唔理人哋做咩 自己睇落都係美好

再教育營

未必，你可以high左水之後個腦諗一套，把口又同人講另一套

真係有

又有超人

教育中心 再教育營

飲水做港豬

第150條

點解 blur 咗

原來個Victor 冇飲

Blur都睇到「人人」財務

明明都有其他人想走佬
情況就好似1984咁

我兩樣都唔食

講真話會畀人拉

每一個預告都
杯rosewater 都愈來愈滿

我都有呢種錯覺

再培訓=勞改

中共式洗腦 ...

Matrix咁囉

agger

然後成個公司得主角有飲

玫瑰同支共一樣係紅色架喎

This is China

港版 black mirror

呢集好邪惡

香港人都可以拍到美劇質素！

點會走到……
監控咁勁

有冇人可以將呢個加入彩蛋list?

好肉酸

避得一時 避唔到一世

可惜林婷係平胸

你老婆啲衫褲通地都係喎

通渠

咩劇情

明明有密碼都唔自己開門

一頭綠色

整水喉

渠王渠王

屌真係

個b真係通渠佬嘅

綠帽唔怕戴最緊要除得快

可能主角平時一樣搞人老婆呢

先知
定編劇

最後都係要飲

唉屌
睇到好可悲

好想知飲完睇到乜

Pish

現實是殘酷的

渠王

今集d配樂好做作
d蒙太奇更做作

慘

問題係飲完佢都知係假

或者現實太殘酷

好多人選擇逃避

飲完都係通渠，飲黎托呀

互相幫助順便屌你老婆

香港好多人都係咁啦

講緊政治

你個名

追避現實

唔怪得之個廁所成日壞

節奏差少少，但可以接受

唉
明知係假都仲要信

會唔會連個仔都

日日咁播唔煩架咩

咪就係咁d水有咩用？

多9餘

洗腦吖大佬

肯定啦
你太太滿意就得

同而家係香港一樣
睇清真相嘅人要被逼接受一個自欺欺人嘅虛假世界
果種痛苦

要洗腦

而家都日日同你講大灣區機會多前途好你有無煩?

飲你老母呀

屌 同香港一樣

有
係咪因為我認清咗現實

明知係假都要繼續自己呃自己 :'(

老公 我地夠鐘飲水啦

來來去去剩係識講夠鐘飲水

匪歌都係日日播嚟洗腦啦

清醒反而最痛苦

其實飲完之後係咪每個人嘅世界都5一樣

愛情都係

明顯講緊政治啦

依集好癲

飲完係咪FILTER黎
由唔好都過濾成好

男主角叫咩名

一國兩制 遮羞布

好似我平時求屋企人唔睇cctvb咁

愛你老母啊

呢一集好癲 op

而家咁又合理返d

其實個個都知唔飲水既後果

可能好多人都試過

我係咪要改名做 愛你老母

睇你老母呀

現實明明俾人拎把刀插，唔通飲咗水就冇事？

愛你老母

明講緊中共..
頭先 d poster 有咩共享大亞區榮耀 ..

個siri仲點會合作，老點你去差館啦

唔係
唔好因為你老婆鍾意咗我就改名針9我

佢老婆痴撚線

好癲 今集要推爆

好顛

男主係咪拍過紅van?

好睇喎屌

加上有法例

好似係

我愛林婷 即使我已被綠

佢老婆係咪冇哂水都認清咗現實
佢本身係覺得出軌係爽？

杯水滿晒

第一次有時間睇...會唔會太痴線

眼高手低

學上面講 啲音樂 同蒙太奇 好刻意....唔自然

希望唔好爛尾

得番15分鐘……

唔係每集獨立???

今集咁激

終於掉鳩左個耳機

個鐵盤又有水又有大麻草，high爆啦

可能係FILTER 黎
姐係現實講屌你
但飲左就只係見到hi auntie

啲警察咁廢，咁都捉唔到

兩個公安咁廢 ..

呢個比喻幾好

唔好咁高要求啦，肯講呢種題材已經難得

又係呢條友

瀉埋

一開始以為係小說改編
係小說抽十三個故仔 出黎
特登去搵本書
之後先知 係調返轉 係劇改編做小說
得十個故仔
想問下 本書抵唔抵買
三聯$128
十個故仔 係咪會詳細啲？

好耐無見呢個排骨仔

mk仔

逼人飲黎把撚？

有咩政治意議？

我覺得佢最尾走唔到加屈服，好似d收成期藍絲咁

本書叫咩名

唔駛去三聯買啦

我覺得係飲完會令體力下降

踩爆佢啦

呢條隧道係咪啟德取景？

逼人接受佢地粉飾太平左既世界

我係有納米機械

諗起black mirror ark angel果集

到咗E15

警察保護你...最大大話

一國兩制？

結界？

控制人心，為所欲為

咁似核災後定咩

理想國

諗起爛尾紅Van

呢集都幾重皮

就咁叫理想圖

因為之前有巴打講有幾個故仔個尾同小說唔同

唔好去三中商買！

Welcome to the desert......of the Real.

鏡頭又搖搖下下

兩條差佬係無權限追出去？

呢度邊度嚟？幾靚喎

Rose water

55

matrix 黎既

跳入另一個地獄

今集個劇本好舞台劇

個女人伏伏地

可能出咗嚟都係地獄

Maze runner

又飲

嘩屌，局外都係局

都係假

又飲？

感覺bad end

又係局來既

出到去只係飲第二樣野

玩完
根本從來冇兩制

脫出系統係指獨立（？）

又嚟

局中局

都係伏黎

但唔跳就永遠唔知有咩可能性...

局中局,搵D覺醒嘅人出黎消滅佢

伏.

屎味咖哩定咖哩味嘅屎

屌 又中伏 仆街

三唔識七都飲

Like this open end.

咁就完

完？

呢個結局好正

最後都係

唔怪之得警察唔追

其實冇得揀
出到嚟 可以做啲咩

呢集open得正常

一國兩制下全部都係慌言

畀我寧願繼續飲Rose water

仆街真係飲咗??

局中局
最後醒番..

真 唔好幫襯三中商 唔好飲rose water

又open end..
地上地下只係一個外表唔同內裡一樣既地方

cctvb

唔飲個故仔完唔到

起碼係裡面
我係開心
係呢度
我唔知

咁你點肯定另一隻水安全？

枝嘢飲=一種意識形態

以為自己走出左 點知都係一樣 都幾慘

呢個 shot

完全係抄1984 同美麗新世界

無得揀 （好似係）

到最後都走唔甩 好無力

呢集唔得

好夾硬

劇本、配樂、蒙太奇

Idea都係有d抄

有飲咩
好似淨係拎住

寧願跳海

所以根本就係死局
到底個排骨仔係咪逃出嚟都未知…

同rose water有咩分別

Big brother

真係被監控

仲有

咪都係rose water，講經咩

ok 未買
去睇下本書 先知十個故仔

局中局中局中局中局

原來都係走唔出

嘩屌

都係掌握之中，紅衫幕後黑手

但開頭一男一女係n15度行返出嚟???

有冇人知片尾首交響樂叫咩名？

咁邊到買好

即係永遠逃離唔到...

屌又係紅衫

共產黨

諗起一個外國 MV
送首歌&MV 比大家。

伏伏伏伏伏伏伏

原來唔係open end

彩蛋姐係點？

呢個shot會唔會太長

有冇人知最尾首音樂咩名?

所以邊個由邊度逃出嚟都未知
可能佢地就係喺E12N15走出嚟…

個個以為自己走到
只不過由一號地獄就到二號

又玩鬼故?

支那啲監視系統

原來係last

G弦之歌？

似係兩個 dimension

下集又咁現實番

唔好啦醒啦手足

我諗已經cut短左
唔係有廣告5分鐘都似

諗起 the OA

星期三last

呀燦：你永遠唔會成功

依個ending好西片feel

今集d配樂好好聽

上次溫妮莎中過伏 今次觀望吓先

諗起 truman show

似netflix love death & robots the witness香港場景果集 x 觸不到的戀人

又岑寧童做主角，睇預告又唔似cyberpunk-->伏味濃。

似唔同時間，睇怕都係睇住佢死

下集似你的名字？時空裂縫見到個死咗既人再相遇同識

我以為會有句對白，講「又多一件唔好彩」之類

聽晚嗰集好有溫妮莎feel……

紅衣咪代表掌權人仕監控一切，所以只係兩個唔同地方監察住，所以跟本無逃離

bach air on g string

j s bach既第三交響樂好似係

外國勢力

真
懶青春偶像劇

係囉 一睇預告個feel似你的名字

ending so sad

要講對白都唔會有感情
應該會係 "15N neutralized / under control" 之類

今集
不過我都係對EVA用時印象更深

下集係千針百孔編劇喎......

三聯/商務/中華 點都不了

我啱啱睇大眾 就係新加坡嘅

今集幾多高質

呢個解釋好

幾高質

呢個其實係當年 matrix 第二集啲人估第三集嘅走向，neo 可以係現實世界控制八爪魚，個個都以為係局中局

總係覺得暗示一國兩制

大家聽晚見

諗起We Happy Few 隻game

睇完之後我更加灰 係到諗移民係咪唯一出路
現實比書入面更複雜 有更多更多既兄第會清算你 令你更加無所適從

聽日係咪你的名字黎

出到去係民主國家 美國夢

其實都係政府監控，都係奴隸

個結局又係好sad

點解揀中佢其實
得陳樂？

可能移咗民之後都係要飲rosewater

今集

今集有驚喜

地圖炮應該

都唔駛飲啦，幾多拎晒外國護照都愛國愛港

唔似
一國兩制係制度

但係Rose water係改變人點樣睇一件事，好似男主明明住爛屋，但係當豪宅咁

所以我覺得比較似係一種意識形態

咁當然一國兩制係支那嘅「共產主義」嘅副產品

睇到好灰
等1200睇一拳超人令自己開心啲算

我意思係話會唔會好似劇集咁，就算好似嗰個人逃離咗一個地方（即係上邊講嘅移民），其實去到當地都係一鬼樣

或者咁講啦
邊一到都有監控 只係多與少既分別
最少如果去左民主國家 我唔會因為反對政府而比人拉
活係極權國家底下 你既所作所為唔只係影響你仲影響你身邊既人 輕則罰錢了事 重則殺身之禍

外國都係一個大籠，不過人地個底線會高唔少

有冇啲例子講下意識形態？唔係好明。同埋，咁結局又點樣反映現實？

所以全世界都係有”rosewater”

thx

其實一路都係
以前移民潮時連Sam Hui都唱話去外國都係做二等公民，你估民間唔知咩
但係出去點都係個機會，去到中伏係另一回事，但最少有個選擇

可能係個個國家都有一定多既_密
而一個CUM一個
睇下你班市民覺唔覺得有問題
冇就再CUM

而依家就好似香港咁
發現一個問題 反送中
之後再發現 POLICE
再發現 醫院系統

姐係會慢慢發現政府既問題/大話

即係結局其實喑示周圍國家都有問題(?)

大巧區

可能一九八四咁囉
到最後原來大洋國和東亞國都不存在

不過響一個憲法已經寫明有資訊自由由既社會，而且個社會又某程度上真正守到呢一環，係有唔細機會俾人民(包括移民)以一個不被假資訊引導既方式生活
當然d人究竟會唔會去咁生活係另一個問題

下集預告好似 你的名字

睇近排就知啦
外國社會都勁多藍屍

意識形態簡單講姐係政治思想，乜乜主義、乜乜思想

歐美：資本主義
支那：習近平思想、毛澤東思想、中國特色社會主義
北韓：主體思想(金日成主義)
台灣：三民主義

政黨就必定有意識形態

結局(唔計彩彈)講緊嘅正正係現實中你好難冇意識形態
離開咗Rose water，都仲係有其他水

好似我哋咁
反共姐係離開咗支那嘅習近平思想，但其實我哋亦都接受咗本土主義、自由主義

每一種意識形態都係洗腦，只不過係我哋選擇相信邊種意識形態係真理

今集真係好高質

好dystopian feel

近年世界各地right wing movement 仲要崛起

解讀就真係好多
但我簡單D 就覺得係咁
周圍國家都有問題 我覺得都係既
只係邊一個做得好D
姐係你要美國 都唔會想要中國咁啦
只小有自由 但問題都係會有

佢只係想講社會好多問題
你發現完一個 又有第個咁
最簡單解讀我覺得係咁

每個地方都有佢既愚民，老美就有tinfoil hat hippies，保守rednecks，以至到近年響spectrum第二面既左膠
不過如果你著眼響國內精英嗰班，就會發現佢地起碼有個基礎俾人真係無阻礙地搵到資訊去發展

再分享多少少

小弟幾個月前去咗五日北韓

基本上同今集一模一樣

不停嘅宣傳領袖(電視嗰個類似教主嘅物體)、不斷講主體思想(Rose water)有幾好

事實上，遊客好食好住，我都俾人洗咗腦
我係會覺得北韓係人間天堂

最後坐飛機去到北京，知道七一衝入立法會，我先醒返

意識形態其實係講緊一種點樣控制大眾思想既理念
一種社會思潮，反映一定階級或特定社會集團的利益和要求的系統思想、觀念的總體，也即是政治制度、經濟和社會型態的思想體系。

舉個例 香港社會普遍人覺得讀大學係職場上流既唯一入場券 呢種風氣充斥住係每個人既思維入面 好多人唔會諗我讀緊既野究竟岩唔岩自己 係咪真係岩自己 總之我讀左大學保左個底先 之後再諗 結果好多人到最後發覺自己其實唔係好中意 但點都讀埋去 最後產生一個個順應社會而生既產物

多謝巴打詳盡解釋 好清楚

無撚有錯
要自己有批判思考去諗邊一樣野係最岩自己

中國都係

係仲恐怖

因為比中國仲難接觸外界

北韓一張上網時二百蚊美金

仲要得十幾Mb，幾個WhatsApp已經用完

邊係岑靈童啊.....

巴打可唔可以講多d對遊客點好

我都想買本書
唔去三中商買既話 邊到有得賣？

同埋睇唔明係 如果人人飲rose water既話
林婷都係會咁既態度？會照勾佬？
唔係人人應該會好安份守己 見路人會照鬧人

Rosewater 只係過濾一啲唔好嘅嘢, 呈現美好嘅嘢，現實中唔好嘅嘢照常發生

依集根本係講緊我地身處的社會

哦長知識了

佢哋心口有個章，係金日成或者金日成金正日(冇金正恩)嘅相
外國人買唔到，一睇就分到外國定北韓人

1984的世界...

根本就係
去當地學校參觀嗰陣
啲北韓學生帶條紅領巾，拎住本金日成語錄步操

做了

黎了

劏房$10000 租金

黎睇我肇軒B

部蘋果logo係彩色

而家都唔係差好遠
紅磡租個單位都分分鐘成萬蚊

個保安新年冇利是了

通脹

屋企人睇緊六合彩

吳肇軒好靚仔

唔知點解唔係幾鍾意佢
覺得佢好mk

就咁睇應該只係時空錯亂之類，點拉去理想國個主題度

聽到個鬧鐘聲以為係自己個鬧鐘響

女主都好鄰家女孩feel

你鬧鐘聲都係咁？

即刻醒曬

啱啱搬屋個男人眼神好恐怖

點會咁掉拋過去架嘛

iPhone

佢地好似真係拍拖

張蔓莎個樣同張蔓姿真係差好遠，完全唔似twins

時空裂縫可以傳送水 會唔會擺太耐

之前溫妮莎都無乜意思啦

屌我都係
即刻好驚

又有岺寧童

Dog Cam

又係呀超

個毒撚？

咁都flirt到

bfgf個毒j

導演出現了

成個腦都係dog cam

cam狗

悶悶地添

保安把聲咁似周星馳啲戲聽過嘅？

dog cam
dog dog dog
dog cam

cam 同 mon算唔算近義詞？

無定向醫生呀

係咪架
真係有食物期望值架？

即刻有種要起身返工嘅感覺

條女咩名

係囉

真

張蔓姿得意啲

點解係3分鐘嘅

巴打好記性

把聲好熟.....好似回魂夜個男鬼

咁撚呆都mk

佢做蘇柏文呃到我
真人好MK

周志輝嘛
回魂夜殺老母o既仔

張蔓莎靚女好多喎，張蔓姿個腮好腫脹

/// 而安藤百福選擇3分鐘的原因，就是捉緊了顧客的消費心態，並運用了心理學的技巧，他認為3分鐘這個時間是人們面對食物時，期望最高的一瞬間，在3分鐘內一方面受到香味刺激，再加上等待的過程，使人更期待杯麵成品，所以當食下杯麵後就會覺得份外美味。 ///

覺得嗰種呆好扮野

教束個校園記者

好多戲佢都有撈下
無定向喪心病狂間歇性全身機體失調症
唔知有無錯

係咪梁柏堅嚟

巴打果然係莊子民
識好多野

都係 個落差好大

無錯

啱啱差啲想貼同一篇嘢

好鍾意啊超 夠膠

成條金魚咁 好得意

Ig d相爭咁遠

暫時啲劇情好tvb feel

點解個女仔好似有啲唔同樣

我都覺

所以有啲悶………

Avengers

好白

個女仔睇avg1

好似係咁賣個杯麵廣告咁

成日覺得吳肇軒好似張學友

有咩問題
蝦毒丁自己睇

唔比有女性Marvel粉既

過咗三分鐘對呢集嘅期望值都跌咗

阿欣做乜成日出現

咸濕石Q

講緊應該個男睇既係avg4

個女仔係以前既時空

做咩唔是但一個人屋企坐下

點解唔敲門直接拎比佢
順便飲杯咖啡？

笑死

估緊

到底個看更有乜特別

個女仔講對白好硬

以為笑鳩毒撚
梳鳩

四眼仔喎

唔知點解覺得張蔓莎個feel好似郭爾君

世界杯果陣仲睇到avg咩

仲要問

佢把聲好配音feel

好驚跌落街

我覺得佢佢合埋個口好似bomba個kiko

可能發現佢啲野過9哂期

我覺得似個乜鳩你請飯我埋單個Creamy

2012

仲以為即刻開罐菠蘿 發覺壞咗 過咗期

個樣同把聲都好似劉浩龍

咁強調時間

順帶一提,吳肇軒,郭爾君,張蔓姿三個係演藝同班同學

唔似喎 似kiko多啲

無菠蘿的咕嚕肉係邪道

個女仔來去三表情

好掛住以前d鄰里關係 而家好少同新既鄰居傾計

男仔響2012

咁明顯講個女仔係2012年

佢哋一個改變緊過去
一個預知緊未來

我記得三哥都係寫過一個住埋一齊平行時空嘅愛情故過

好多廢話

on9
梗係有錢冇腦嘅靚女啦

我正想講

有個高登故都好似係咁
不過係係學校

信唔信之後男主會發現罐菠蘿過咗期幾年？

但係點解個男的都會講2012

女朋友睥住我 巴打救命

重慶森林

抵
支持阿嫂打柒層主

明天，我要和昨天的妳約會？

賤格

屌又係啊超

加藤鷹

黃金手指

咁佢係有做配音。
初代巴斯光年嘛

驚有蠢人睇唔明
btw 遲啲收到嘅禮物就係黃金鐵人

咁啱佢想買嗰隻絕版機械人係2012年出，所以女主唔懷疑。

十萬個激嬲page見

試下隻手指

做咗一半都未入正題

手指好靈活

支持阿嫂打到層主覆唔到po
咁大聲講都唔知係咪搏打

今集好凊純

唔好啊 我好多濟都唔敢投稿

純粹係唔想睇81
三個主角都好難頂

但啲色tune得有啲怪

個女仔個時空係 2012

DSE 首屆，Avenger 1, 聽到 2012 絶版嘅反應

冇嗰陣一邊睇一邊解謎嘅感覺

鋪排有啲慢希望個payoff係正啲

今集同之前完全兩個風格囉

OMFG

應該因為超現實主題先特登整到咁

我係男主講到有錢有腦已經慘 仲要醜 我忍唔住笑
咁見到有巴打講我就留個言 佢挨個頭嚟睇
見到我留意佢就睥我

同春日溫妮莎同風格，愛情小品。

咁掟罐啤酒去都冇爆泡？

冇架啦
玩完了
諗定點氹番阿嫂啦

女仔個邊啲色太亮
可能係特登嘅都未定

問下粒波

可能呢個就係個主題

佢睥到忍唔到笑 無事啦

男女主角好似現實真係拍緊拖？

阿嫂真係好
好好珍惜

無睇個頭 完全唔知做緊乜一開電視已經吹緊水

I can’t find the right word

係咩？

好彩佢成日忍唔到笑 唔係我死左幾百次

好悶下
次次拍呢啲青春偶像劇都咁

講完經未

做乜講蝗語

女主有d角度好鄰家feel..但有d角度唔掂

留名有一日真係打柒你
到時開po問巴打點氹番女朋友

咩杯麵 係咪玫瑰水啲同類

唔好咁口臭

阿超好撚好笑啊屌

佢唔會嘅 我估.....

有d似表哥

有新聞講過，google到

我都覺
開頭好有feel 睇睇下又唔對路 睇睇下個feel又返返嚟

exac7ly

女人心 海底針

發現啦發現啦

一行過去
查無此人

開始恐怖啦

求link

佢睇得好專心

個樣好扮野咁

播完咪出事

開始靈異

屌你頹咩 fact check先啦

咕嚕肉、攞個飯壺搵人

唸起向西聞記添

骨慾

仆街肯fact check未

覺得悶

隻狗狗好q

條女未來㗎屌 dog cam呀

隻狗都係唔同時空？

以為人地有仔 識左咁耐都冇話要見下

dog cam唔係新野嚟嘅咩

未fact check就屌鳩人先

定係dog cam係男仔送比佢

啊超 好正

點解琴日預告要劇透

屌 啱啱抱狗個時 好有feel

有可能

其實好多集都可以cut做半個鐘

應該係

禮物咪dog cam

喂作個friend都見到條女架喎

個男仔做廣告㗎嘛 條片都未出街 條女咁快就用緊喎

裂縫嘅嘢

Sorry 錯撚晒

有冇睇佢扮學生先

由開台到而家見到viutv越嚟越多廣告好開心

好多都政府

diu剩翻一節會唔會發現佢係過去嘅人就完咗

睇過
可能因為呢集啲色tune到唔知點咁

慢慢進步緊㗎啦

得返10分鍾點講呀

好咗好多咖喇 以前真係亞視咁

嚇到仆街

其實比當初已經多左好多商業廣告

好老套 真係過期菠蘿

佢又知上一手住客死咗？
如果係買兇宅，又知佢叫Joyce

舊keyboard

而家先識搵

得15mins先入正題

上晒新聞

到今時今日先搵facebook

叫條女爬窗過黎救佢

個舖排好差

低價買入凶宅

穿越時空救人

佢都唔肯定
佢話如果你搵上一手住客

做乜撚呀個男人

梁柏堅

屌 真係佢

咁條女點解有dog cam

四眼佬先係衰人？！屌你老味

哇
死仆街

個實Q好煩

看更咁大膽？

笑撚咗 你對我有意思

dllm

梁伯咁快上到樓

喂啊屌

呢個先係真毒撚

梁伯先係痴線個個

個dog cam會影番？

唔同時空

梁伯毒撚思維

可能錯手殺左佢

屌 咸濕伯父

遲咗一步

痴撚線真係

死咗

Dog cam影到

做咗凶手

屌呀

佢個格都似啦

sad end啊屌

個看更咁都逍遙法外？

今集唔係實景拍攝？ 廠景？

真係要比個like你

有dog cam

dog cam
cam 狗

個男仔諗起蛇精男 屌

好撚sad

個刀柄都要幾長下

仆街 有畫面

都估到sad
呢個系列就係拍sad嘢

咁向西水準穩定好多

唔好再提啦

靠個cam幫佢捉兇手???

佢點返去自己個時空

回魂夜

爬返轉頭

看更呢？

爬梯

如果Joyce未死，佢大過男主角好多喎

爬返過去

起碼有dog cam
沉冤得雪先
都sad唔哂嘅

爬番過去

理想國有冇happy ending

幾年姐

由碌fb個幕開始唔明

改變咗過去

套嘢設定唔係現代，好似係而家既十年後

男主有啲似周永痕

似梁朝偉呀

把刀明明係指向梁伯
點解冇啦啦插番自己

個cam影到件案不過又無影到佢爬過去？但係又要依靠呢個時空先俾到個cam條女擺響屋...

真係過期

梁栢堅嘅出現係咩事
伏筆？

千針百孔lo

又loop

又黎過

佢剪接左條片cut走自己

又嚟多次

起碼有機會改變

今集係2018

Time loop

好似唔知咩戲 條仔不斷loop時空救返條女

無限loop

有啲老土

應該係回想返啫

又open end
究竟又loop定又回憶呢

比多次機會男主救佢
其實都唔算sad end

證明個女仔怨氣好重
好想有人救番佢
唔係唔肯投胎

首歌幾好聽 咩名？

唯一唔明點解又會再LOOP過?

咩歌嚟???

究竟係點做到

今次係現代

今集男主係身處2018年，法國攞世界盃。

loop到救到佢為止 edge of tommorow 劇情

咩歌

今集期望低 反而好好睇喎

慘又要loop

踩單車走佬算唔算

再loop 都好

月光寶盒

依個結局好wor
今次可能救到條女 又可能因為時間線既排序救唔到

Joyce一定要救到！

再loop應該救到啦

-

獨腳戲

成套嘢得黃秋生一個演員？

聽日生抽王

秋生 最期待大結局

秋生獨腳戲

波yeah波囉mi

最後一集係單人solo到尾

秋生

聽日

小圓真人版

可能得一個景, 演技大爆發

我完全唔明碌fb之後發生咩事

聽晚

未必
蝴蝶效應

單人solo????

監獄信用系統

下集係咪生抽？

聽晚應該幾正

娘子 同牛魔王出嚟睇耶穌

我一回覆之後佢先show剪片嗰幕

仲要睇係咪avg4的理論
改變左過去唔代表改變到未來

有冇人話比我知送貨佬出現係做咩

救唔到又loop過囉

湯告老師

其實覺得係sad end, 失去所愛嘅痛苦無限輪迴

碌到悼念沈頌思囉

要條仔爬過去跌死然後做替身

上次跌唔死，今次黎過

買個絕版模型

等你地有一下覺得佢係兇手

呢套劇都唔錯 但討論都只係到(4)....

仲係好多人未轉台？

明明似梁朝偉

放看更入屋

屌你咩

［Viutv] 星期一至五2130-2230 一小時新劇 理想國(5)

無 多餘

尋日開始睇 幾好睇 幾特別
好過cctvb d垃圾劇

咁你要Dr Strange 幫手搵嗰一次贏嘅結果

搵到佢 2012 死咗，咪諗起佢講過嘅野都係 2012 年發生，咪知佢係過去嘅人，兩個窗係一個蟲洞，又咁啱今日係 7 月7，咪要返去救人

比位梁伯入去joyce間屋

好有才華

典型偵探劇手法，整個好可疑既角色轉移觀眾視線，然後出個估你唔到既兇手。

我老母都問係咪佢先係兇手 局中局呀

復仇者個段幾有心思

一開始微波嘅時候 真係因為睇到如果有秋生我先追

Youtube同Google都搵唔到首歌既

鋪看更入屋，同埋 fake 你以為佢係兇手

個送貨佬應該認得2012見過個女仔，仲知佢死咗
跟著一開始喺男主角屋企見到個女仔，以為見鬼，呆咗

噢，我下半先睇

啱啱碌返早幾頁你地講開始明

變咗詭探。

冇表情咁
唔明同時係阿明同Joyce時空出現係代表咩

以viutv劇嚟計，13集可以去到5已經好強

我又係搵咗陣乜都搵唔到

本身以為救到
個看更認得佢所以對佢咁差

明 ， 我下半先睇唔知初頭有hints

cctvb套包青天差唔多大結局 都係開到2
呢套算係咁 而且呢套得13集

喂屌，連埋兇手看更男主都見到係過去既野，姐係個裂縫唔止響個窗

咁等ost

見到狄龍個仔就不了

點估到係看更阿伯

送貨佬咪一開始已經知對面間屋係死過人
而又好似關佢事咁
因為2012都係佢送貨去女角個度
9up

無見過女仔，但你見過一個死咗嘅人，返回舊地都會若有所思

劇集用配樂未必youtube有

佢直情係冇表情wo
唔係若有所思